應該要求美國釘香港警魔的香港警察儲蓄互助社 帳戶果一百億港幣

果度有的錢
HK$ 11,436,595,605.67

成百億
因為呢班人
1涉及策劃721,831恐怖活動
2有組織強姦及酷刑,此乃反人類暴行

絕對可以無限期凍結

侵曾經凍結恐怖份子資產及金融交易

美國凍結左 伊朗所有銀行同革命衛隊既户口

香港黨衛軍 犯上反人類罪 應該都要凍結同充公佢地既資產

1)唔洗怕班人造反
敢吹雞/集結就CALL軍隊直接射殺

2)同懲教班撚樣講願意幫手鎮壓香港警魔就>平時打囚犯的事就可以判輕D
若堅持錯誤道路>全隊清算

DISOWN香港狗隊,釘一班法律撚牌同美國傾分期付款絕對WORK
西環MON POST的人諗下

老實講, 釘完跟住送返比George Floyd 或 武漢肺炎死難者家屬
Trump可以輕鬆連任

筆錢存喺美國?

一定係存係香港

但如果有銀行唔幫手凍結恐怖份子帳戶WOR就

我唔信有正常銀行唔用美金

存係有美元交易的銀行，已可以制裁

有冇先例

呢個要推

崑崙銀行事件

2012年7月13日，由於涉及伊朗的外貿進出口，美國財政部宣佈對其實施制裁，切斷其與美國金融系統的聯繫，並阻止其涉足美國金融體系。此外，美國政府也要求任何持有其賬戶的金融機構必須在10天之內關閉。導致其只能用歐元和人民幣結匯。

簡單講，10日內唔取消佢户口，嗰間銀行就唔可再用美元系統 = 廢咗武功

當時有人打上D100話應該制裁涉事者家人
垃圾左膠吳志森就話人無法治觀念

美國現在清算緊大陸學生

所以話香港主流永遠就只係曉FOLLOW,唔曉製造時機

Push

推

五毛推乜撚野

又係你隻三毛

吳志森呢班老電池就收皮啦
個陣本土dq 就笑人 抵死
改議事規則就出黎屌「本土派去曬邊」

鄉黑強未上亞一我已經屌呢條友同上海浦東幹部學院高層有關,黑幫教父
上海浦東幹部學院同中共全民監控同屠殺維族人有關

果D咩9野知名KOL最近幾個月至曉講

香港KOL空有支持者而完全做唔到摩西引領香港人
而香港人就只會接受老燒果類人

日日出嚟開工

吳志森根本就係平時唔睇資料就扮國際通

老燒認真睇資料,只係衰先決定結論再用其高超Storytelling能力堆砌

犯毒收益？

Credit union 係金融機構

果啲錢一定有做投資 , 而且好有機會涉及美國資產 , 美國要搵位凍結未必搵唔到

一定有,因為有定額投資回報
無可能做定期

lm

五毛又推

班賤種攪星火
美國就要攪9警魔儲蓄互助社

班警魔區區時沙敢出言侮辱美國, 唔攪到呢班人家散人亡,則美國國威無存
班中東惡爺見香港班垃圾警魔攪完美國都無事就會更放肆

push

@之鋒
@崑陽

警畜互助社持有大量物業可釘契

【更新：警察「遮仔會」買賣物業紀錄】
[新地(016)於葵涌的九龍貿易中心(KCC)，由香港警察儲蓄互助社（HONG KONG POLICE CREDIT UNION）持有的B座四層半樓面

最初警察「遮仔會」物業買賣的規模多屬「小打小鬧」性質，如九十年代購入的太子永光花園及尖沙嘴新文華中心成交價865萬及874萬元，最終持貨十餘年後分別以833萬及823萬元蝕讓。

轉捩點在2005年，警察「遮仔會」以3,048萬元買入旺角華僑商業大廈舖位，至今年初以6,761萬元售出，帳面獲利達1.2倍或3,713萬元。
有承造按揭。]

應該

推上去
等班港狗d錢攞唔返

回血劍

唔止，應該沒收哂所有在美紅二代，富二代資產再分比黑人兄弟

用邊間銀行先

可能匯豐肯呢，反正都衰左，都唔差在搬晒去上海

要啦嘛
凍結 凍結